入嚟睇咗先屌！希望大家唔好再咒高官同黑警快啲死！

比班仆街就咁死咪便宜咗佢哋？
我祝高官及黑警們長命百歲
60歲前睇到自己老婆派帽比自己，四圍同男人多p
仔女唔係斷手斷腳就比人雞女女女強女女女亂倫乜都齊
60歲開始唔係前列線癌就子宮頸癌，小便滴血
61歲中風
62歲視障
63歲胃癌
64歲.......
100歲腦癌

都咪撚死啊，繼續百病纏身捱到百二歲啦

自推1

2

3

4

5

生女送去印度

6

唔好，要親眼睇住佢比男人輪、玩多p，同自己啲親戚亂倫

7

8

9

10

人在做，天在看

可唔可以幫手推下